Jaan Sowa kaebduse asjas Hans ja Mari Petersi wastu nõudmise pärast puudusid täna mõlemad kaebatud.
Mõisteti: Neid uuesti ette kutsuda.
Peakohtumees JLuik [allkiri]
Kohtumehed JAndresson [allkiri]
                        JJõgewest [allkiri]
